# SASS

- **Variables** - для многоразовых значений, таких как цвета, размер шрифта, интервал и т. д. 
- **Nesting** - вкладывать селекторы друг в друга, что позволяет нам писать меньше кода
- **Operators** - для математических операций прямо в CSS
- **Partioals and imports** - для записи CSS в разные файлы и импорта их всех в один файл 
- **Mixins** - для написания повторно используемых фрагментов кода CSS 
- **Functions** - аналогично миксинам, с той разницей, что они дают значение, которое можно использовать 
- **Extends** - чтобы различные селекторы наследовали объявления, которые являются общими для всех них
- **Control directives** - для написания сложного кода с использованием условий и циклов